支那01 遣散40多名員工 稱會更專注財金寫手及中宣教育業務

《香港01》遣散40多名營運部門及後勤員工

《香港01》宣佈，遣散約40多名員工，主要來自營運部門及後勤同事，佔整體員工比例約5%，《香港01》說，會根據勞工法例向受影響的員工提供合理和適切的離職方案。

發言人說，一直與時並進，適時審視資源分配以回應業務發展的需求，經謹慎商議後，決定進行部門架構及人力資源的策略調整，以提升公司的營運效率及整體競爭力，並調動資源以聚焦拓展經濟及財經、健康，以及教育等新內容頻道。

新香港人全面進場

原來有成800個staff

直接抄人民日報啦

支那01

藍同事 byebye

5％都係40 個
多人到咁

合併做文匯大公未

你係咪調轉咗?

咁都養到800個
維穩費都幾重本

要不是支共照顧你, 佢地上年都炒撚左啦~

又炒IT狗

童年崩壞！盤點那些年被遣散員工！想不到竟然包括他...